（急！！）啊嫲走失咗，跪求各位巴絲幫手揾一揾

推!

個frd唔識用連登